[
    {
        "id": 515,
        "question": "En yüksek, en büyük, en çok",
        "letter": "A",
        "answer": "Azami, Azâmi"
    },
    {
        "id": 528,
        "question": "Yorgun, bitkin düşmüş olan",
        "letter": "B",
        "answer": "Bitap, bitap halde"
    },
    {
        "id": 152,
        "question": "Geçerli olan, yürürlükte olan",
        "letter": "C",
        "answer": "cari, câri"
    },
    {
        "id": 174,
        "question": "Düzenli aralıklarla ve sürekli belirli aralıklarla yanıp sönen fener",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çakar"
    },
    {
        "id": 1246,
        "question": "Dumanı ve kokuları toplayıp bacaya vermeye yarayan mutfak aracı",
        "letter": "D",
        "answer": "Davlumbaz, davlunbaz"
    },
    {
        "id": 563,
        "question": "Öğrenci yurt dışı değişim programı",
        "letter": "E",
        "answer": "Erasmus"
    },
    {
        "id": 1490,
        "question": "Koku, ilaç vb. sıvıları püskürtmek için kullanılan araç",
        "letter": "F",
        "answer": "Fısfıs"
    },
    {
        "id": 1429,
        "question": "Toprak altına gömülerek saklanmış para veya değerli şeyler, define",
        "letter": "G",
        "answer": "Gömü"
    },
    {
        "id": 1099,
        "question": "Adalete uygun bir biçimde, doğrulukla, adilane",
        "letter": "H",
        "answer": "Hakça"
    },
    {
        "id": 260,
        "question": "Kötü bir olaydan alınması gereken ders, uyarıcı sonuç",
        "letter": "İ",
        "answer": "ibret, ibret alma, ibret almak"
    },
    {
        "id": 1914,
        "question": "TERSANELERDE ÜZERİNDE GEMİ YAPILAN, ONARILAN VEYA GEMİYİ SUYA İNDİRİP SUDAN ÇIKARMAYA YARAYAN IZGARA",
        "letter": "K",
        "answer": "Kızak"
    },
    {
        "id": 1528,
        "question": "Üzeri toprak veya otla örtülmüş saman yığını",
        "letter": "L",
        "answer": "Loda"
    },
    {
        "id": 956,
        "question": "Mendelevyum'un simgesi",
        "letter": "M",
        "answer": "md"
    },
    {
        "id": 642,
        "question": "Davranışı kaba, sert ve gönül kırıcı olan",
        "letter": "N",
        "answer": "Nobran"
    },
    {
        "id": 654,
        "question": "Kendini kontrol edebilen sürücüsüz araç",
        "letter": "O",
        "answer": "Otonom, Otonom araç, Otonom araba"
    },
    {
        "id": 1536,
        "question": "Tatlı sularda yaşayan, kamçı biçimindeki uzantısı ile hareket eden mekik biçimindeki bir hücreli",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öglena"
    },
    {
        "id": 665,
        "question": "Hurdaya çıkmış taşıt",
        "letter": "P",
        "answer": "Pert"
    },
    {
        "id": 1205,
        "question": "TV'deki günlük veya haftalık izlenme oranı, izleniş durumu",
        "letter": "R",
        "answer": "Reyting, rating"
    },
    {
        "id": 830,
        "question": "Toplumda büyük yankı uyandıran utanç verici olay ya da durum",
        "letter": "S",
        "answer": "Skandal"
    },
    {
        "id": 1056,
        "question": "Karaları çevreleyen ve karalardan sayılan, 200 m derinliğe kadar olan sığ deniz dipleri",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şelf"
    },
    {
        "id": 1819,
        "question": "Askerlik görevini bitirenleri ordudan bırakma",
        "letter": "T",
        "answer": "Terhis, terhis olma, terhis olmak, terhis etme, terhis etmek"
    },
    {
        "id": 454,
        "question": "Sessiz bir biçimde, yavaşça",
        "letter": "U",
        "answer": "usulca"
    },
    {
        "id": 1468,
        "question": "Güvercinlerden, korularda yaşayan, eti için avlanan, boz renkli bir kuş (Streptopelia turtur)",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üveyik"
    },
    {
        "id": 732,
        "question": "Diğer adı petrol jelatini olan nemlendirici bakım ürünü",
        "letter": "V",
        "answer": "Vazelin, Vaseline"
    },
    {
        "id": 885,
        "question": "Pembe veya erguvan tonları ile karışık koyu kırmızı renkte,saydam, değerli bir taş",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yakut"
    },
    {
        "id": 737,
        "question": "Hoşluk, güzellik, incelik, zarif olma",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zarafet, Zerafet"
    }
]